有無手足願意為熱曹城和解而折壽?

我第一個

熱曹城

字都打錯你憑咩獻身

咁又係啊，個個落晒地獄，天堂邊有𡃁收？